是靚晚 元氣壽司

昨晚叫了50路的g
今天來驅驅寒

元氣壽司
元氣薑絲

走嗰陣影埋張單嚟睇吓

最緊要果樣